白咖喱豬扒飯

有無人鍾意食

做咩要負評？食白咖哩豬扒飯係集體回憶嚟，將來你呢啲撚屌就知道後悔。

沙吊王?

佢係得呢樣好食

個鐵板雞扒都好食呀
不過轉左盤細份左好多

試過蟹粉豆腐鍋未

狗食

正？

越黎越貴

試下先

香港係咪真係咁多劣食撚
沙嗲王食垃圾都要吹奏

正

好味但好似食完無食過肉咁

好耐無食
不過印象中好似真係無肉
得豆腐同汁

聞落好香好正
但係食就覺得好普通

沙嗲肥牛都唔差

太甜

你一提我又醒起食過，係好味嘅，不過不及白咖哩豬

有冇人研究過點煮

Bob 叔有教過點整

係？睇睇先

每次去都必食

好正